如果用香港之路嘅方式嚟紀念六四有冇得諗

即係每個人都拎住蠟燭/手機光 隔一對手位
e.g. 定喺夜晚8：30 各區夠鐘就自動排隊形式
企10分鐘倒就散 然後返屋企繼續主線任務
咁企得夠距離得嚟 可以快閃 又無話要好似集會咁申請

太趕了

我都係啱啱諗到

第一次開po開吹水台唔知會沉得咁快
有無巴絲打可以幫手推下
今次趕唔切都好 希望可以刺激到各位對以後活動嘅諗法

呢個諗法好好呀